其實童童都幾正，點解紅唔起？

侏儒咁樣 樓主J開哈比人?

太高了 企後排睇佢唔到

你想點紅？去埋Hollywood 好冇？
咁既樣有少少人氣都執到啦

人地個咀好紅啊

你好高？

龍門咁難食都咁多人食..童童咁可愛但紅唔起？

細細粒

易抱起

咁既身高抱起黎啪真一流

因為有牙冰喺度囉..

得個堆戀童死毒撚會鍾意呢類型
正常都鍾意牙冰

黎鷹

好似企唔穩

賣點係咩？

食得咁偏
唱歌彈奏係幾正既

牙冰正點

佢同程人富搞笑就得

米色拉..

牙冰好紅咩..

你講邊個..

臭g嚟 拉

麗英其實都幾正..

海邊好大風..

可愛..

牙冰我女友..

佢唔紅就緊咪啦
反而唔明點解阿冰會紅到

哈比族？

腳短又粗又樣衰 狗屎垃圾收返埋算啦

不了

細細粒, 抱住20分鐘都仲得

樓主成日開埋d垃圾post,
近期係得一個post係高質

有冇聽過龍舟掛鼓

有戀童pig?

又幾似

牙冰正啲

童童係得意 牙冰係正

邊撚到正呀，盲撚左？

手足黎 唔好批鬥啦
啱睇咪follow 唔啱睇咪算

Cat girl都係手足 你去啦

牙童世界第一

睇到我扯哂旗！好想同佢瘋狂交配！瘋狂做愛！日屌夜屌！屌到行雷咁啪啪聲！屌到中出內射！射好射滿！一定要懷孕！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

Arm channel米露迪仲尾

佢好似小丸子入面其中一個成日奸笑個個人物

野口同學...

覺得佢同肥蛙有啲似

比你屌上面成班毒撚咪又係除褲屌

係手足呀屌你老母

佢隻眼細返啲會順眼好多

2個0靚妹, OK啦, 唔算造作
樣呢, 就一定高D那位好D

好可愛個樣好細個

大軍

出一輯床照咪紅lor

中肯

鐘意童童=戀童

童童唔洗理佢地講野
喺我心目中 你點都係咁靚㗎

見到咁多人唔鍾意佢就好了
I’m ready

go back
to
India

童童最撚正
你哋班pk唔要就算

咪撚落呢個標題陷童童於不義好冇
佢宜家夠紅la 唔好做死佢

唔肯裸體

邊忽正

支持童童

咁重口味

不大於a cup（小薯茄加埋）

手足就咪批鬥啦

你唔撚識玩

其實人地仲返緊學
紅得起就做死佢

係得佢出唔到境

唔同你爭

童童真係越睇越正 世界第一

太老不了

6年前屌過
Tinder 識
1Q 500

三個入面最大波但最矮

童星嚟講 已經算紅
仲想點?

眼大唔係好多人鍾意咩？

正，抱起嚟屌，夠白

好似

但龍門好食，你個推論錯晒

我最中意細細粒

我尋日屌過你老母
免費任q

驗眼

認真
冇抹黑

完事佢仲話
為咗刺激
唔係為錢

點會唔紅 我d外國fd都識佢

但係佢係太大而且眼白太多
加上個頭/臉 又唔算大 所以個比例就會好怪

咁即係tinder定ptgf呀
Tinder都俾錢 識唔識㗎你

無圖就躝啦

屌唔到 就發脾氣
去課金啦毒撚

冰姐姐最正
上次佢一出片 我j左好多次 但係一句留言都唔敢講

佢以前係咪讀彩虹果間中學

靚就唔係,不過就順眼lo

拉

做炮友一流

手足黎架 你班友出少句聲啦

冇人叫你去 但唔好下下批評人個樣 你好靚？

佢好搞笑

童童好得意喎

好撚似

希望佢睇唔到呢個POST啦

啱呀 e句要推我都曾經因為個樣係咁比人笑毒L 我明白果種感受
但自從健身之後 我覺得我成個人變左 仲靚仔左

女仔角度阿冰同麗英正好多
春冰萬歲

太多痴線佬 真係唔好上心

吊 佢地po就咁po姐 班毒L轉個頭咪又j 童童

我唔信佢地無睇
office 十幾個人 無一個有連登講都無人信
睇完都唔知比咩反應好

認真覺得麗英唱歌唔好聽，唔識欣賞sor

連登成日明明靚女ig女神都話普通樣
這麼醜的妞
但呢個真係普通女仔
就俾人吹捧到咁高
真係睇唔透

起碼人哋有份拍MV

好撚Mean
但講得好中

手足黎，之前比狗咬過。
大家把口唔好咁賤

個pat扁到
望下就還可嘅

希望童童睇到呢個post既話唔好唔開心
連登太多痴線佬

冇學班電雞賣淫相咪紅唔起

童童係世界級
有佢既片/post必like

咁都唔好聽 把聲喺香港算有特色

人地之前有pat pat架 係唔知e加做咩平左有冇都好 依然係女神

有pat又俾你地班仆街話肥㗎啦

連登仔口味真係好難足摸唔知幾時會開始話佢條鼻毛長左0.001cm就唔係女神呢

我靚佢幾條街

好撚憎樓主依種人
佢係連登冇被廣泛推實有原因架
你就死要扮打手
搞到班連登仔入黎狙擊踩人地 做乜鳩
咪撚匿名上連登都咁撚重機心啦

屌你明唔撚明人地講乜啊？
又冇人迫你睇 迫你吹捧 做乜鳩啫
屌 咁唔通你係手足我又要去馬咩
拎黎講 屌那星

一路睇post我以為自己時空穿梭返咗去19年
同路人都可以講嘢咁難聽
唔好諗住用連登仔係咁㗎啦做擋箭牌
不進則退 仲要嚟到78個lm先有人放呢張相
我唔知樓上係咪全部人都係鬼
但所有見到呢個post嘅留言都唔出聲嘅人
你哋有份俾機會喺連登嘅五毛 分化撚 低質素嘅人
侵蝕呢個平台
你哋連見到同路人俾人講嘢講到咁難聽
連留言屌返人都懶嘅 唔好同我講你付出咗幾多幾多

上面班人癲撚咗

上左庭未

好撚正

一直有人keep追擊緊小薯茄
有幾個狂開post
對比youtube囡仔
記得有條友好似叫alex_law 咁上下既
日日提微、馬 d囡囡點好
有班人9秒9入去一齊踩
童童、呀冰哩堆黃youtube囡

吊你老味成班冚家剷，咁撚樣講手足，香港人金魚記憶冇講撚錯，邊個YouTuber 手足俾狗咬過，唔撚該你地自己keep個list 記撚低佢啦，有片必定CSL，基撚本啦下話，有時問就推view數watch hours，唔撚駛人教丫嘛

其實最深刻係之前佢好似去德國旅行
IG開LIVE 我就禁入去睇 以為都係好似啲女咁講下啲無聊野讀下留言
但佢喺LIVE到講咗好多德國既歷史 中國既歷史 同加返自己分析同睇法
當然佢唔係講得非常非常好 但比我既感覺佢係有質素有內涵既女仔

話人唔靚嗰啲連女都未必有

樓主pin呢段啦

details?

童童好女仔黎嘅，又係手足
雖然佢唔係嗰啲又腳長又瘦底大波嘅女神
但係佢真心都幾得意啊
有冇做過啲咩好賤嘅事
我唔明大家點解要咁樣講佢
唔通cat girl唔靚
大家就要不斷開post黎攻擊佢？
Cat girl都係手足啊 真心respect

我以為2019年6月之後嘅連登
Connect左好多人 減少左好多分化post
點知支那肺炎耐左 大家就打回原形

場仗仲未完 係長期抗爭
仲有好多手足被控告被還押被定罪

希望各位自己讀一次
「光復香港，時代革命」
「五大訴求，缺一不可」
唔好忘記初心

佢同呀冰比 感覺上佢好做作

連登始終係連登 死性不改

唔好拉埋嚟講得唔得

童童好q

佢係越睇越順眼類型

我童咁正，點解咁多負皮

童童明明就好撚正 好撚可愛
你地食左屎啊

負皮越多代表越大機會紅

你有冇用過腦講野

手足黎
唔好難為佢啦

咁多人未紅 有排都未到佢啦 可愛就紅 隔離個師奶隻老虎狗都好可愛 幾時到佢紅先

女仔黎，又幾得意，無問題阿，你又有幾高

睇到你以為自己留咗cm 本身小薯茄冇話特別睇邊個 睇完好感上升 不過我係睇佢vlog

各花入各眼姐

做咩負評手足

果然係不負聖名全死角少女

兒登仔做咩負皮我比個解析黎 我個名已經話左比你地聽 我接受唔到5個咁多既負皮

再負皮我就將你地班毒L既jer扭氣球咁扭

你地班老味仔再講pomato既壞話 我唔訓教都嘴炮嘴L死你地

比我留翻個嘴 嘴啊冰張相啦好嘛

細細粒可愛
但一定唔係童童呢一種

同意

真，屌手足正仆街

真呀

可能依啲就係 樓上果班生到成個金鐘M記圖咁款既連登仔
天生既劣根性 但唔撚係劣根性係天生就唔撚洗改
出埋哂啲霸凌手足Pose 同覆啲霸凌手足既comment班人唔該去反省下！
屌你老母 唔好再做啲衰撚過藍絲既行為！勿做香港蚛蟈人

Sabrina Ng 好J D

講真 唔理佢係唔係手足
無啦啦拎個女仔出黎評頭品足已經夠哂on9
睇上面啲留言啲內容都幾肯定一係毒到出汁嘅死毒撚 一係就係鐘意踩其他女嘅豬扒

你係咪調轉左嚟講

睇到人話佢侏儒真係好嬲

知唔知小薯茄入面好多都係手足？

佢生得矮少少又點

佢矮但付出嘅嘢分分鐘比一個正常高度嘅男人仲多

唔鍾意矮女仔咪唔好睇囉

咁唔係要逼人都鍾意嘅

但至少比返尊重

取笑人身高個陣有無諗過人哋揀都唔會揀你呢種人

感覺好怪

尊重啲啦
成日話左膠女權撚
自己又講得咁mean

你搞到篇野好長 唔用回覆了

其實係啊屌！！到到今時今日仲笑Catgirl果班都唔撚知有冇腦架屌
咁講真我都唔撚中意盲撐撚 但真心好撚過 分化L
屌 到左人地表左態都可以笑人濕疹果堆人 先不論濕疹有幾撚痛苦 最近生左少少係後頸都有啲想喊 真係諗唔到生全身會點 我就成個人跳落火酒入面剌死自己算
你要既唔撚係笑手足生濕疹啊 你中意既關心下人地點又得 買啲海鹽（物資）送比手足又得 唔撚理都得
屌你老母笑鳩人做乜？？ 出Post條友放童童上枱又係唔知想點撚樣 On9？食左屎黎個腦生成咁？
唔撚該啲蝦手足既人 同我出返十個八個文宣Post 唔撚係咀咒你 光復香港之後比人起返底批鬥返 Feel下點！屌你

樓上
牙籤

女仔幾矮都無所謂，可以搵高佬

男仔細粒就慘，已經係一大缺點，要靠其他嘢補救
屋村仔出身既見唔少16x 男仔朋友接近30都A0

2020之前佢地有全員去澳門同日本
2020佢地有去澳門同台北，唯獨童童無

咩原因自己諗點解

我唔知當時人希望唔希望我地周圍講件事

火車便當

Cat乜撚野girl 唔屌咪上一頁囉 使乜拎出黎批鬥

認同，初頭睇佢覺得唔掂 但睇左佢幾條片，發覺各方面都唔差嘅

幻齒，，，

工作上接觸過佢地，個個都超有禮貌，
真係似學生妹鄰家女孩咁，之後先睇番晒佢地Ｄ片，
好老實，我覺得阿冰個樣係幾靚，
但我又唔覺得童童比阿冰差，
睇小薯茄反而係童童更吸引我。
其實小薯茄都算係成個youtube入面算係比較小清新，
黃得黎又冇嘩眾取寵標榜自己係黃，男女成員感覺又唔造作，
算係咁啦，應該可以更紅。
不過認真冇女神Feel，佢地反而真係似周街都見到既女仔咁，
反而咁先易入觀眾口。
p.s 影相排最前果條片真係好深刻。

屌你街見到都唔會望啦

成班仆街，手足都咁侮辱，十足藍到黑既垃圾廢老咁

7

點正法

希望童童見到班連登垃圾嘅留言 唔好唔開心
狗口長不出象牙

兒登仔不嬲垃圾
成班小學雞見人笑又一齊笑以為自己好風趣
求其搵d人開多幾個post d風向想去邊就去邊
成班都無撚腦

人地包包面都話幾可愛
但佢又唔係包 純粹係個頭大

點解呢啲post咁無聊就推得咁快
點姐
你班友依家好撚靚仔㗎
照下塊鏡先啦
無啦啦就中意話鳩人樣衰
個心地咁點溝到女

第一頁班毒撚呢
我望住個留言都己經想像到你地個閪樣
自己個樣柒到癲
仲好意思對啲從來唔關你事嘅人評頭品足的咁開心
好可憐呀傻仔

你地咁撚認真，但樓主假膠黎

身高決定一切 可愛在性感面前一文不值

睇吓d留言講乜先啦

日日幫個柒頭含撚

牙冰著睡褲

唔知點解覺得佢好似彈珠人

佢係好女仔來的

小薯茄入面 我個個都幾like 但我只add 童童ig
實在太鍾意佢 其實如果計樣 佢一定係最靚 對眼真係好靚 又明亮 係我女神嚟
只係呀冰身材 臉型比例比較好
自從睇完同呀j 拍拖果段片 真係好like 佢個性 會搞笑 會自嘲 會留意社會動態
如果係我女友就好 可惜佢有無仔都唔會簡我呢種男人

呢個係童童?
手足

阿冰玩腳無得輸

新片童童連出街玩都係帶頭盔
笑死

廢po

佢戴頭盔真係好打意好想比佢瘋狂反白眼

口不擇言講埋啲野傷害自己手足之後就話你地認真 樓主就假膠
你平時咁做人架？

推呢段

細路仔先至會揀
Why not both

我都研究左好耐

真係屌撚哂你地老母 對手足都甘撚樣講野 好心你地班仆街留返啖氣屌對家好過啦 把口唔撚識收都唔係甘下話

實有人啲人鍾意扮清高扮睇透曬
俾人鬧個個又唔係你你緊係講得輕鬆啦

By卡佬正傳

冰 好似男人

食屎啦 你似女人添呀死毒L

可以抱住黎屌
但同佢拍拖一定高低膊